其實點解謝霆鋒當年要搵人頂包？

原來光明正大走出黎就乜事都冇

喂呀
唔係個個做得出
無事時狂奶黑莖屎眼，以防萬一o架嘛

乜唔係佢出左事 打左電話俾公司 公司搵人黎幫佢搞 咁佢咪走
之後佢都唔知原來係頂佢包咁搞